【黃雀行動】勇武是蟬、黑警是螂、和理是雀！停止散播死人恐慌！

螳螂捕蟬、黃雀在後。
勇武喻為蟬。
黑警喻為螂。
和理喻為雀。
從今往後，每一名「勇武」/「活躍和理非」都一定要有一位在明「聯絡員」，再加一位在暗「黃雀」。請每一次行動前聯絡兩位固定 至友 但必定 非至親。以Telegram作聯絡。

每一次聯絡前必須交代自身暗號，再作交流同埋報平安。

倘若行動之後失去聯絡（早起的黃雀有蟲吃 = 事態平靜後翌日早上6時/心急盡早搵律師）, 請唔好慌張。「聯絡員」搵左律師先。

假如背後真正「黃雀」一直收唔到「聯絡員」報平安搵到勇武，請立刻沉著應爆，時機成熟（至少72小時）就爆料比蘋果，立法會議員。

「勇武」搵「黃雀」同埋「聯絡員」番嚟。但是「黃雀」單方面認識「聯絡員」, 反之不認識。
「黃雀」透過「勇武」得到「勇武」同埋「聯絡員」資料。

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

有道理 推

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

好多BOT

你up what9

推

即是叫勇武搵定兩個FD, 一個負責搵律師, 一個負責失蹤後爆料收POPO皮

咁簡單你打到咁複雜做咩

有啲料到

pro 啲啲人先理你

有代號